一句講晒

今日唔係end game，大家要明哲保身，繼續呢場運動架！

10推算

2

3

4

5

6

7

8

9

10

大家小心，香港加油

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

返屋企，屋企要人。
行都要行返去，唔好俾人捉

屋企要人，返屋企，明哲保身。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

今晚屋企要人，返屋企，明哲保身。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！